## Что умеет сборщик

* [x] Локальный вэб-сервер с живой перезагрузкой
* [x] ES-next (самый свеженький)
* [x] ES6 модули
* [x] Скрипты объединяются в один бандл и минифицируются
* [x] Для стилей SCSS, но можно писать на чистом CSS
* [x] Автопрефиксы для стилей
* [x] Чистка неиспользуемых стилей в бандле
* [x] Минификация стилей
* [x] Изображения меньше 8кб переводятся в base64 (лимит по весу настраивается)
* [x] Деплой на ftp

## Как пользоваться

1. Установить пакеты
```
npm i
```

2. Запустить в режиме разработки
```
npm run dev
```

3. Собрать
```
npm run build
```

4. Выложить на ftp
```
npm run deploy
```


- Настройка лимита для base64 в файле webpack.config.js (строка 42)

- Настройка подключения к ftp в файле deploy.js
